聯合國准參加人權會議 外交部副部長：廣泛認同中國人權事業成就

聯合國人權理事會核可中國參加第三輪國別人權審議報告。中國代表團團長、外交部副部長樂玉成表示，整個進程是對中國人權事業成就、人權發展道路和人權保障決心的廣泛認同。

樂玉成又說，中國接受各方在審議中提及的絕大多數建議的原則立場，認為符合中國國情及有利於中國人權事業發展。

樂玉成另駁斥部分西方國家和非政府組織代表指摘，強調堅決反對以人權為藉口干涉中國內政、損害中國主權和領土完整。

聯合國

聯合國無晒公信力

中國接受各方在審議中提及的絕大多數建議的原則立場，認為符合中國國情及有利於中國人權事業發展

講下聯合國既準則先啦